吊奶星 Deer陳對奶大能到...

係咪有咗我BB搞到脹奶

冇圖點討論啊

自己上IG睇啦

push

你係味想要細佬妹

??

屌你老母呀 咁都要畫公仔畫出腸

拉

原來咁解

圖呢？ 無就仆街死啦

仆街死啦你 圖都冇張

賓狗

打擊色情風氣賓師兄真係前線..

無端端做咩鬧人?

賓妹

都係斬師兄了解我..

墊PAD加push up

都唔爆。。。

本身入來預咗冇圖
好在有你有驚喜

啱呀
上次我去加拿大旅行 睇尼加拉瓜大瀑布
第一次睇見 估唔到係咁震撼 大能到...
返到嚟同d朋友講啦 佢地問 相呢
無相點討論呀
我咪同佢地講 自己去加拿大睇啦
點知佢地兩句唔埋就問我想要細佬定細妹
又話去加拿大睇就留係加拿大討論啦
圖都無張走嚟呢度講講講講乜春呀 吔屎啦你.jpg
到而家剛剛過年 係谷講句Happy New Year都無回應
我諗佢地全部都Block咗我了
你話過唔過份!

屌笑能到 清好嘢

哇, 有冇h cup?

睇到笑咗 怕咗你

明明之前就平既，而家係咁墊扮大波做咩